啱啱放工等咗勁耐都未過到馬路...

工業區無燈位 啲車又趕時間咁一架接一架
逼於無奈截停咗架的士扮要上車

Lm

有gif 10/10

lm

畫名post就搶唔到

醒目

入嚟睇gif & 波台狗屌柒樓主

仆街

Ok...

蠢緊係截停的士，係左邊門上車 右邊門即刻落，你仲可以坐番兩秒

啲車好似全部有眼咁

ok 有gif

成功嘅朋友

哈哈哈

架DC漏左個9字？

gif

你架飛行器呢

dc9落車打柒你

本行認同

我會構思定你個名點畫 希望你搶到

好呀

以後唔怕過唔到了

改名未

未諗到咩名好

你個名好難 下次唔好咁快入嚟 謝

我開嘅post=有gif

發現呢幅已經流傳咗出公海

為世所逼

做咩....

笑能左。。。

無成本涼2秒冷氣

窗嚟

我諗好點畫

唔夠位

啲gif 好正

怕俾狗捉

我大把發明還拖

司公RP登連

笑埋右。。。

你飛起佢捉唔到

唯有飲者L其M
帷有欽老𠃊其M

求哥

正常發揮

有gif不意外

仲可以做善事放低$24

盛惠24蚊

好癲

有無例子

嘻嘻嘻

總要腳踏實她

咪抄名

你講個佢唔想去嘅地方自然可以落返車

諗起呢個

我正處於癲瘋狀態

又有post俾你同女神講

無 到時先發明

想睇波台狗屌你

女神都唔會想睇到你自暴自棄

LM兄

不要再說了

求爺

你有發明咪可以唔落地

LM gor

ok 俾佢whatsapp我 我溝佢 再狠狠咁欺騙佢感情
到時你再乘虛而入

我啲發明無咁超乎現實

不了 你咁癲
聽日更新 又可以做毒撚

求求 我嗌啱了

DC9冇落車打你一鑊?

畫畀我啦

更新完唔會再更新 咁就瘋狂副本加倍

幾有趣笑到我

跟住佢真係車你去

的士佬門都未閂就即刻開車

佢聽到我撻朵嚇親 即刻走夾唔抖

你個死毒撚 可以慢慢刷天塔

早啲到啦

你道出左香港狗閪司機唔識讓人過馬路既香港特色

笑點有待提高 唔係搞笑post嚟

有料

gif?

幾時開post

我帶你過

用如履薄冰鞋跑出公海

個gif 圖加埋段字好好笑喎

咁我唯有除隻膠錶俾佢

屌你 放我落車呀

屌

原來全部都up 我塔後面嗰啲都未刷 好多石
實抽到突陣了

MM

黑貓都祝你會中

如果我老啲就可以舉高隻手掂行掂過

巴打 你真係好有毅力... 你搶到20我幫你畫過幅

暫時嚟睇星期六得閒 睇下到時女女約唔約我出街街

你識輕功？

仲記住啲黑歷史

u入世未深 有啲經歷嘅睇到呢個post都會流馬尿

細力啲

台灣美眉咁

佢無 咪屈人

大約幾點

好隔硬....

佢約我朝早咪夜晚出
約我夜晚就朝早出

我番屋企都要喺好多㗎大貨車之間左穿右插

我瞓到12點先起身

俾啲想像力 理論上可行嘅...

其實夠大膽 佢實讓你 不過衰咗就會俾連登批鬥

ok 11點55出 5分鐘應該入得切

你踩住我

夠薑就撞死我
撞唔死就養我成世

不如樓主試吓畫 我和疆屍有個約會

5分鐘應該夠我搶1001

今次幾好

忠實fans

我肥仔

珍惜生命

推返嗰邊

咪有漫畫...

星期六無人架

我個frd 仲痴線個我
佢真係同佢地死個
次次過馬路都要拉住佢

次次都好

我肥豬

我開嘅第101個post 第一句係乜嘢

再添啲吖

變肉醬

男人扯住男人 好基

仲在生 未食得住 佢黑黑實實唔知好唔好食呢

ok 咁我恭敬不如從命

抆住唔係扯
我地冇扯

笑咗

笑埋右

架架車有表情
兇神惡煞

我地都係直既

踩我踩我
我會送你過去

樓主做咗我一直以來好想做但唔敢做嘅嘢

本戇鳩想要gif

呀Bob咁多頭髮

含撚啦樓主

你係咪推錯...

下次試下

你懂不懂規矩

毒撚驚俾DC9屌

張gif傳神到

戴大耳牛 聽唔到聽唔到

終於有人睇到我進步

no

改我依個

你讓俾我？

South park

用咩畫整gif

ok 多謝你 我哋一齊推返嗰邊

你第101個post 係咩我唔知
但係我睇你嘅第101個post嘅第一句係
工業區無燈位

好多gif

一般人以為我用小畫家
其實我用手機內置notes畫

個答案唔錯

一幅咋嘛

樓主好mk

高質

嗰啲唔係火柴人

令人羨慕

無謂變咗做的士群組一員喇

我睇睇

Hi

未睇之前我以為樓主幅圖係想畫呢樣出黎

樓主冇我咁醒

好快會喺 的士FB 群組
搵到有樓主全相嘅車CAM流出

hi

諗到都畫唔到 好複雜

馬路壞左

你個人壞咗

冇。

我係一個壞咗嘅人

你唔好做多左

做多好過做少

:0

加油

咁已經要俾錢

紅的話入新界，綠的話入港島

今次有啲好笑

LM巴係死mk嚟

樓主智取馬路

之前成日幻想過咁做
多謝樓主畫出黎

樓主幾時再開畫名post

好可愛